[忽發加想] 一國兩際原來真係bullshit黎

所謂高度自治，港人治港
咁如果習近平頒張香港身分證比自己同班黨員係咪可以即刻操控香港又唔違反一國兩際
唔通入境處會唔批比佢咩？
咁大個bullshit30年前冇人講

你係24人共用帳戶入面邊一個升讀初中個明仔

我個諗法有咩問題？
你嗰個唔會安排一班中國官員來香港住滿七年之後申請香港身分證之後接管香港咩？
依家大陸人要轉做香港人有幾難

唔係有問題, 係幼稚
新聞有報有討論, 華為女CEO孟晚舟事件就係,
李永達新出自傳寫有一部份來港新移民係共諜

重有比人踢爆大陸有D省官員賣香港身份證

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

咁點算

係有唔出奇，香港e道自出自入